
На улице типа ночь и в помещении
Кстати тоже нюхнул выпил ща курну
Прям бля мурашки по коже ночь типа
Накрыла город и я тоже внутри попался
Странная поебень наша жизнь
Как говорят китайцы хотя эти китайцы
Те ещё разводилы с огромным стажем
Тут я с ними согласен
Жизнь её хуй проссышь прямо скажем
Мессадж вот этого наркотрека
Трезвость это мерзость интонация
Вот этого наркотрека да здравствует дерзость
Бит вот этого наркотрека вы слышите сами
И он качает забейте что нибудь
Своими руками вам полегчает
Дело идёт к весне а это точно бля
Из области позитива встретим весну
Достойно тёлки дуды креветки пиво
Выжмем из блядской весны всё
Что из неё можно выжать заценим жир
Весны и заценив постараемся выжить
На улице типа ночь и в помещении
Кстати тоже курнул ща курну ещё
Это так на меня похоже ночь типа
Накрыла город и я тоже внутри попался
Странная поебень наша жизнь
Как говорят китайцы был у меня кореш
Вадик не употреблял ничего
Хотя неохота про это слишком
Это бля тяжело
Мессадж вот этого наркотрека
Трезвость это мерзость интонация
Вот этого наркотрека да здравствует дерзость
Бит вот этого наркотрека вы слышите сами
И он качает забейте что нибудь
Своими руками вам полегчает
